Thanos整唔見咗一半人另一半第日仲使唔使返工

要做埋另外一半人嗰份呀

好慘

所以你見淨低既人都唔係幾開心

整走一半咪又係有另外一半

一半既一半姐係一半

根本岸九九